老婆喺屋企揍B,老衲喺深圳操B

你個逼比人操？

嫩b

咁邊個煲衲